[
  {
    "id": 1,
    "front": "I have a reservation.",
    "back": "Mam rezerwację.",
    "frontExample": "I have a reservation.",
    "backExample": "Mam rezerwację.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 2,
    "front": "I booked a room online",
    "back": "Zarezerwowałem pokój przez internet.",
    "frontExample": "I booked a room online",
    "backExample": "Zarezerwowałem pokój przez internet.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 3,
    "front": "I would like to check in.",
    "back": "Chciałbym się zameldować.",
    "frontExample": "I would like to check in.",
    "backExample": "Chciałbym się zameldować.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 4,
    "front": "I would like to check out.",
    "back": "Chciałbym się wymeldować.",
    "frontExample": "I would like to check out.",
    "backExample": "Chciałbym się wymeldować.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 5,
    "front": "What's the check-in time?",
    "back": "O której godzinie jest zameldowanie?",
    "frontExample": "What's the check-in time?",
    "backExample": "O której godzinie jest zameldowanie?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 6,
    "front": "What's the check-out time?",
    "back": "O której godzinie jest wymeldowanie?",
    "frontExample": "What's the check-out time?",
    "backExample": "O której godzinie jest wymeldowanie?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 7,
    "front": "Do you have a room available?",
    "back": "Czy macie wolny pokój?",
    "frontExample": "Do you have a room available?",
    "backExample": "Czy macie wolny pokój?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 8,
    "front": "I need a single/double room.",
    "back": "Potrzebuję pokoju jedno-/dwuosobowego.",
    "frontExample": "I need a single/double room.",
    "backExample": "Potrzebuję pokoju jedno-/dwuosobowego.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 9,
    "front": "How much is the room per night?",
    "back": "Ile kosztuje pokój za noc?",
    "frontExample": "How much is the room per night?",
    "backExample": "Ile kosztuje pokój za noc?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 10,
    "front": "Is breakfast included?",
    "back": "Czy śniadanie jest wliczone?",
    "frontExample": "Is breakfast included?",
    "backExample": "Czy śniadanie jest wliczone?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 11,
    "front": "I'd like a room with a sea view.",
    "back": "Chciałbym pokój z widokiem na morze.",
    "frontExample": "I'd like a room with a sea view.",
    "backExample": "Chciałbym pokój z widokiem na morze.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 12,
    "front": "I'd like a quiet room.",
    "back": "Chciałbym cichy pokój.",
    "frontExample": "I'd like a quiet room.",
    "backExample": "Chciałbym cichy pokój.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 13,
    "front": "I'd like a room with a balcony.",
    "back": "Chciałbym pokój z balkonem.",
    "frontExample": "I'd like a room with a balcony.",
    "backExample": "Chciałbym pokój z balkonem.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 14,
    "front": "Can I see the room first?",
    "back": "Czy mogę najpierw zobaczyć pokój?",
    "frontExample": "Can I see the room first?",
    "backExample": "Czy mogę najpierw zobaczyć pokój?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 15,
    "front": "Do you accept credit cards?",
    "back": "Czy akceptujecie karty kredytowe?",
    "frontExample": "Do you accept credit cards?",
    "backExample": "Czy akceptujecie karty kredytowe?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 16,
    "front": "Herę is my ID/passport.",
    "back": "Oto mój dowód/Paszport.",
    "frontExample": "Herę is my ID/passport.",
    "backExample": "Oto mój dowód/Paszport.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 17,
    "front": "Can I pay by cash?",
    "back": "Czy mogę zapłacić gotówką?",
    "frontExample": "Can I pay by cash?",
    "backExample": "Czy mogę zapłacić gotówką?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 18,
    "front": "Where is the elevator?",
    "back": "Gdzie jest winda?",
    "frontExample": "Where is the elevator?",
    "backExample": "Gdzie jest winda?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 19,
    "front": "What floor is my room on?",
    "back": "Na którym piętrze jest mój pokój?",
    "frontExample": "What floor is my room on?",
    "backExample": "Na którym piętrze jest mój pokój?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 20,
    "front": "Where is room 305?",
    "back": "Gdzie jest pokój 305?",
    "frontExample": "Where is room 305?",
    "backExample": "Gdzie jest pokój 305?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 21,
    "front": "My room number is...",
    "back": "Mój numer pokoju to...",
    "frontExample": "My room number is...",
    "backExample": "Mój numer pokoju to...",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 22,
    "front": "The key doesn't work.",
    "back": "Klucz nie działa.",
    "frontExample": "The key doesn't work.",
    "backExample": "Klucz nie działa.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 23,
    "front": "I lost my key.",
    "back": "Zgubiłem klucz.",
    "frontExample": "I lost my key.",
    "backExample": "Zgubiłem klucz.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 24,
    "front": "Can I have another key?",
    "back": "Czy mogę dostać nowy klucz?",
    "frontExample": "Can I have another key?",
    "backExample": "Czy mogę dostać nowy klucz?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 25,
    "front": "The air conditioning doesn't work.",
    "back": "Klimatyzacja nie działa.",
    "frontExample": "The air conditioning doesn't work.",
    "backExample": "Klimatyzacja nie działa.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 26,
    "front": "There's no hot water.",
    "back": "Nie ma ciepłej wody.",
    "frontExample": "There's no hot water.",
    "backExample": "Nie ma ciepłej wody.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 27,
    "front": "The room is too cold.",
    "back": "W pokoju jest za zimno.",
    "frontExample": "The room is too cold.",
    "backExample": "W pokoju jest za zimno.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 28,
    "front": "The room is too hot.",
    "back": "W pokoju jest za gorąco.",
    "frontExample": "The room is too hot.",
    "backExample": "W pokoju jest za gorąco.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 29,
    "front": "Can you clean the room, please?",
    "back": "Czy możecie posprzątać pokój?",
    "frontExample": "Can you clean the room, please?",
    "backExample": "Czy możecie posprzątać pokój?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 30,
    "front": "The towels weren't changed/",
    "back": "Ręczniki nie zostały zmienione.",
    "frontExample": "The towels weren't changed/",
    "backExample": "Ręczniki nie zostały zmienione.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 31,
    "front": "The room is dirty.",
    "back": "Pokój jest brudny.",
    "frontExample": "The room is dirty.",
    "backExample": "Pokój jest brudny.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 32,
    "front": "The Tv doesn't work.",
    "back": "Telewizor nie działa.",
    "frontExample": "The Tv doesn't work.",
    "backExample": "Telewizor nie działa.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 33,
    "front": "The Wi-Fi isn't working.",
    "back": "Wi-Fi nie działa.",
    "frontExample": "The Wi-Fi isn't working.",
    "backExample": "Wi-Fi nie działa.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 34,
    "front": "What's the Wifi password?",
    "back": "Jakie jest hasło do wifi?",
    "frontExample": "What's the Wifi password?",
    "backExample": "Jakie jest hasło do wifi?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 35,
    "front": "Can I order room service?",
    "back": "Czy mogę zamówić obsługę hotelową ?",
    "frontExample": "Can I order room service?",
    "backExample": "Czy mogę zamówić obsługę hotelową ?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 36,
    "front": "I'd like to order breakfast.",
    "back": "Chciałbym zamówić śniadanie.",
    "frontExample": "I'd like to order breakfast.",
    "backExample": "Chciałbym zamówić śniadanie.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 37,
    "front": "Is there a restaurant in the hotel?",
    "back": "Czy w hotelu jest restauracja?",
    "frontExample": "Is there a restaurant in the hotel?",
    "backExample": "Czy w hotelu jest restauracja?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 38,
    "front": "Is breakfast a buffet?",
    "back": "Czy śniadanie jest w formie bufetu?",
    "frontExample": "Is breakfast a buffet?",
    "backExample": "Czy śniadanie jest w formie bufetu?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 39,
    "front": "What time is breakfast served?",
    "back": "O której jest podawane śniadanie?",
    "frontExample": "What time is breakfast served?",
    "backExample": "O której jest podawane śniadanie?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 40,
    "front": "Where can I leave my luggage?",
    "back": "Gdzie mogę zostawić bagaż?",
    "frontExample": "Where can I leave my luggage?",
    "backExample": "Gdzie mogę zostawić bagaż?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 41,
    "front": "I need a wake-up call at 6 a.m.",
    "back": "Potrzebuję pobudki na 6 rano.",
    "frontExample": "I need a wake-up call at 6 a.m.",
    "backExample": "Potrzebuję pobudki na 6 rano.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 42,
    "front": "Can I use the swimming pool?",
    "back": "Czy mogę korzystać z basenu?",
    "frontExample": "Can I use the swimming pool?",
    "backExample": "Czy mogę korzystać z basenu?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 43,
    "front": "Is there a gym?",
    "back": "Czy jest siłownia?",
    "frontExample": "Is there a gym?",
    "backExample": "Czy jest siłownia?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 44,
    "front": "Is there a Spa?",
    "back": "Czy jest Spa?",
    "frontExample": "Is there a Spa?",
    "backExample": "Czy jest Spa?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 45,
    "front": "Can I get a massage?",
    "back": "Czy mogę umówić się na masaż?",
    "frontExample": "Can I get a massage?",
    "backExample": "Czy mogę umówić się na masaż?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 46,
    "front": "Can I park my car here?",
    "back": "Czy mogę tu zaparkować?",
    "frontExample": "Can I park my car here?",
    "backExample": "Czy mogę tu zaparkować?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 47,
    "front": "Is parking free?",
    "back": "Czy parking jest darmowy?",
    "frontExample": "Is parking free?",
    "backExample": "Czy parking jest darmowy?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 48,
    "front": "I would like to cancel my reservation.",
    "back": "Chciałbym odwołać moją rezerwację.",
    "frontExample": "I would like to cancel my reservation.",
    "backExample": "Chciałbym odwołać moją rezerwację.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 49,
    "front": "Is there a cancellation fee?",
    "back": "Czy jest opłata za anulowanie?",
    "frontExample": "Is there a cancellation fee?",
    "backExample": "Czy jest opłata za anulowanie?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 50,
    "front": "How do I get to the city center?",
    "back": "Jak dostać się do centrum miasta?",
    "frontExample": "How do I get to the city center?",
    "backExample": "Jak dostać się do centrum miasta?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 51,
    "front": "Do you have a map of the city?",
    "back": "Czy macie mapę miasta?",
    "frontExample": "Do you have a map of the city?",
    "backExample": "Czy macie mapę miasta?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 52,
    "front": "Where is the nearest restaurant?",
    "back": "Gdzie jest najbliższa restauracja?",
    "frontExample": "Where is the nearest restaurant?",
    "backExample": "Gdzie jest najbliższa restauracja?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 53,
    "front": "Can you recommend a good place to eat?",
    "back": "Czy możesz polecić dobre miejsce do jedzenia?",
    "frontExample": "Can you recommend a good place to eat?",
    "backExample": "Czy możesz polecić dobre miejsce do jedzenia?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 54,
    "front": "I need help.",
    "back": "Potrzebuję pomocy.",
    "frontExample": "I need help.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 55,
    "front": "Something is wrong with the room.",
    "back": "Coś jest nie tak z pokojem.",
    "frontExample": "Something is wrong with the room.",
    "backExample": "Coś jest nie tak z pokojem.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 56,
    "front": "There is a problem with my room.",
    "back": "Jest problem z moim pokojem.",
    "frontExample": "There is a problem with my room.",
    "backExample": "Jest problem z moim pokojem.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 57,
    "front": "I would like to speak to the manager.",
    "back": "Chciałabym porozmawiać z kierownikiem.",
    "frontExample": "I would like to speak to the manager.",
    "backExample": "Chciałabym porozmawiać z kierownikiem.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 58,
    "front": "I want to make a complaint.",
    "back": "Chcę złożyć skargę.",
    "frontExample": "I want to make a complaint.",
    "backExample": "Chcę złożyć skargę.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 59,
    "front": "Thank you for your help.",
    "back": "Dziękuję za pomoc.",
    "frontExample": "Thank you for your help.",
    "backExample": "Dziękuję za pomoc.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 60,
    "front": "Thank you for your service.",
    "back": "Dziękuję za obsługę.",
    "frontExample": "Thank you for your service.",
    "backExample": "Dziękuję za obsługę.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 61,
    "front": "The staff was very friendly.",
    "back": "Obsługa była bardzo miła.",
    "frontExample": "The staff was very friendly.",
    "backExample": "Obsługa była bardzo miła.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 62,
    "front": "I enjoyed my stay.",
    "back": "Podobał mi się pobyt.",
    "frontExample": "I enjoyed my stay.",
    "backExample": "Podobał mi się pobyt.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 63,
    "front": "I will come back.",
    "back": "Wrócę tu.",
    "frontExample": "I will come back.",
    "backExample": "Wrócę tu.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 64,
    "front": "Please call a taxi for me.",
    "back": "Proszę wezwać dla mnie taksówkę.",
    "frontExample": "Please call a taxi for me.",
    "backExample": "Proszę wezwać dla mnie taksówkę.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 65,
    "front": "When is the next cleaning service?",
    "back": "Kiedy będzie sprzątanie?",
    "frontExample": "When is the next cleaning service?",
    "backExample": "Kiedy będzie sprzątanie?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 66,
    "front": "Can I get extra towels?",
    "back": "Czy mogę dostać dodatkowe ręczniki?",
    "frontExample": "Can I get extra towels?",
    "backExample": "Czy mogę dostać dodatkowe ręczniki?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 67,
    "front": "Can I get another pillow?",
    "back": "Czy mogę dostać dodatkową poduszkę?",
    "frontExample": "Can I get another pillow?",
    "backExample": "Czy mogę dostać dodatkową poduszkę?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 68,
    "front": "Is there a hairdryer in the room?",
    "back": "Czy w pokoju jest suszarka?",
    "frontExample": "Is there a hairdryer in the room?",
    "backExample": "Czy w pokoju jest suszarka?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 69,
    "front": "Do you have an iron?",
    "back": "Czy macie żelazko?",
    "frontExample": "Do you have an iron?",
    "backExample": "Czy macie żelazko?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 70,
    "front": "Is laundry service available?",
    "back": "Czy jest dostępna pralnia?",
    "frontExample": "Is laundry service available?",
    "backExample": "Czy jest dostępna pralnia?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 71,
    "front": "How do I call reception?",
    "back": "Jak zadzwonić do recepcji?",
    "frontExample": "How do I call reception?",
    "backExample": "Jak zadzwonić do recepcji?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 72,
    "front": "Can I get a late check-out?",
    "back": "Czy mogę się poźniej wymeldować?",
    "frontExample": "Can I get a late check-out?",
    "backExample": "Czy mogę się poźniej wymeldować?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 73,
    "front": "I would like to extend my stay.",
    "back": "Chciałbym przedłużyć pobyt.",
    "frontExample": "I would like to extend my stay.",
    "backExample": "Chciałbym przedłużyć pobyt.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 74,
    "front": "Do you have rooms for disabled guests?",
    "back": "Czy są pokoje dla osób niepełnosprawnych?",
    "frontExample": "Do you have rooms for disabled guests?",
    "backExample": "Czy są pokoje dla osób niepełnosprawnych?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 75,
    "front": "I need a quiet room.",
    "back": "Potrzebuję cichego pokoju.",
    "frontExample": "I need a quiet room.",
    "backExample": "Potrzebuję cichego pokoju.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 76,
    "front": "The room next door is noisy.",
    "back": "Pokój obok jest hałaśliwy.",
    "frontExample": "The room next door is noisy.",
    "backExample": "Pokój obok jest hałaśliwy.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 77,
    "front": "Someone is smoking in the room.",
    "back": "Ktoś pali w pokoju.",
    "frontExample": "Someone is smoking in the room.",
    "backExample": "Ktoś pali w pokoju.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 78,
    "front": "There are no towels in my room.",
    "back": "W moim pokoju nie ma ręczników.",
    "frontExample": "There are no towels in my room.",
    "backExample": "W moim pokoju nie ma ręczników.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 79,
    "front": "The bathroom light is broken.",
    "back": "Światło w łazience nie działa.",
    "frontExample": "The bathroom light is broken.",
    "backExample": "Światło w łazience nie działa.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 80,
    "front": "The bed is uncomfortable.",
    "back": "Łóżko jest niewygodne.",
    "frontExample": "The bed is uncomfortable.",
    "backExample": "Łóżko jest niewygodne.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 81,
    "front": "The shower is leaking.",
    "back": "Prysznic cieknie.",
    "frontExample": "The shower is leaking.",
    "backExample": "Prysznic cieknie.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 82,
    "front": "There is no soap.",
    "back": "Nie ma mydła.",
    "frontExample": "There is no soap.",
    "backExample": "Nie ma mydła.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 83,
    "front": "There are bugs in the room.",
    "back": "W pokoju są robaki.",
    "frontExample": "There are bugs in the room.",
    "backExample": "W pokoju są robaki.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 84,
    "front": "Is there a fridge in the room?",
    "back": "Czy w pokoju jest lodówka?",
    "frontExample": "Is there a fridge in the room?",
    "backExample": "Czy w pokoju jest lodówka?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 85,
    "front": "Is there a kettle?",
    "back": "Czy jest czajnik?",
    "frontExample": "Is there a kettle?",
    "backExample": "Czy jest czajnik?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 86,
    "front": "The minibar is empty.",
    "back": "Minibar jest pusty.",
    "frontExample": "The minibar is empty.",
    "backExample": "Minibar jest pusty.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 87,
    "front": "I'd like to leave early.",
    "back": "Chciałbym wyjechać wcześniej.",
    "frontExample": "I'd like to leave early.",
    "backExample": "Chciałbym wyjechać wcześniej.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 88,
    "front": "Can I get a refund?",
    "back": "Czy mogę otrzymać zwrot pieniędzy?",
    "frontExample": "Can I get a refund?",
    "backExample": "Czy mogę otrzymać zwrot pieniędzy?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 89,
    "front": "I left something in the room.",
    "back": "Zostawiłem coś w pokoju.",
    "frontExample": "I left something in the room.",
    "backExample": "Zostawiłem coś w pokoju.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 90,
    "front": "Can you send it to me?",
    "back": "Czy możecie mi to wysłać?",
    "frontExample": "Can you send it to me?",
    "backExample": "Czy możecie mi to wysłać?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 91,
    "front": "What's the room number again?",
    "back": "Jaki to był numer pokoju?",
    "frontExample": "What's the room number again?",
    "backExample": "Jaki to był numer pokoju?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 92,
    "front": "I forgot my room number.",
    "back": "Zapomniałem numeru pokoju.",
    "frontExample": "I forgot my room number.",
    "backExample": "Zapomniałem numeru pokoju.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 93,
    "front": "Where can I get a taxi?",
    "back": "Gdzie mogę złapać taksówkę?",
    "frontExample": "Where can I get a taxi?",
    "backExample": "Gdzie mogę złapać taksówkę?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 94,
    "front": "Can you give me a wake-up call?",
    "back": "Czy możecie mnie obudzić telefonicznie?",
    "frontExample": "Can you give me a wake-up call?",
    "backExample": "Czy możecie mnie obudzić telefonicznie?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 95,
    "front": "Where is the nearest ATM?",
    "back": "Gdzie jest najbliższy bankomat?",
    "frontExample": "Where is the nearest ATM?",
    "backExample": "Gdzie jest najbliższy bankomat?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 96,
    "front": "Where can I change money?",
    "back": "Gdzie mogę wymienić pieniądze?",
    "frontExample": "Where can I change money?",
    "backExample": "Gdzie mogę wymienić pieniądze?",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 97,
    "front": "Im travelling for business.",
    "back": "Podróżuję służbowo.",
    "frontExample": "Im travelling for business.",
    "backExample": "Podróżuję służbowo.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 98,
    "front": "I'm travelling for pleasure.",
    "back": "Podróżuje turystycznie.",
    "frontExample": "I'm travelling for pleasure.",
    "backExample": "Podróżuje turystycznie.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 99,
    "front": "Im here on vacation.",
    "back": "Jestem tu na wakacjach.",
    "frontExample": "Im here on vacation.",
    "backExample": "Jestem tu na wakacjach.",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 100,
    "front": "Goodbye, and thank you!",
    "back": "Do widzenia i dziękuje!",
    "frontExample": "Goodbye, and thank you!",
    "backExample": "Do widzenia i dziękuje!",
    "phonetic": "",
    "remembered": false
  }
]
